有冇人會去英國教育展? 12/7

amber edu 係咪好啲?

係咪有報ucas先至去得?

佢哋真係會即場收生/interview? 著住便服interview好似唔係咁好?

收咗使唔使即刻畀留位費?

同埋 帶唔帶老母去好 費事報咗間佢唔鍾意嘅u

唔洗報ucas 先去

去british council個個啦，唔sell野，院校自行收生，正式好多

Amber edu 唔知
唔想比錢d on9 agent
去咗兩次BC舉辦
British Council 個個唔洗報ucas 即場收生，有曬information教你出發有咩準備等有用資訊
interview好輕鬆既傾計咁，便服得架啦

amber 都應該係院校自行收生,因為sheffield send左封email畀我話佢哋會派代表去

使唔使即場畀留位費? 幾錢到

interview 可唔可以in兩間? 想入sheffield or nottingham

輸入法打錯

唔係一早報好曬㗎？UCAS 好似截止

截左成幾個月啦, 但係可能有d人考得冇咁理想要去報clearing.